有無pt介紹下

本身返開0700至1600 有時ot至1800

不過因為最近依2 3個月 最近都開始手緊 你懂的

有無人可以介紹下d pt比我 或者打救下小弟

身心俱疲

巴打讀緊書？

唔係啦 在職人士

讀緊書 有無pt介紹

酒店炒散？辛苦但快出糧人工唔低

搭單，有無夜晚5點-11點前做既pt？日頭做緊地盤